香港人抗爭最佳模式係游擊快閃戰術！

唔使好多人，十萬就夠，每個人用虛擬id, 連自己都唔知自己係邊個(很重要)

喺任何網站接收到召喚就出動，遊行，封鎖，罷工，you name it, 快閃攻擊，失敗都冇可謂，當形成咗同識，只等待成功那一次。

平時大學生走堂已經係其中一步

每區燒一燒？

快閃式嘅遊行、封鎖、罷工，有撚用？

快閃罷工
係咪罷工兩分鐘

下次就兩個鐘！